<台灣九合一選舉> 高雄市長候選人(國民黨籍)韓國瑜爆黑歷史！狠推倒陳水扁害住院 議會砸水杯 背後偷襲畫面曝光

韓國瑜爆黑歷史！狠推倒陳水扁害住院 背後偷襲畫面曝光

三立新聞／綜合報導

韓國瑜曾經擔任過台北縣議員和3屆的立委，行事作風爭議很大，因為他有好幾次動手打人的不良紀錄！不只在過去任台北縣議員時，在縣議會摔茶杯，衝到質詢台前想打人，打的還是當時的縣長尤清，自己卻摔倒住院，後來當選立委到了立法院更公然翻桌，還從背後偷襲立院同事陳水扁，把對方打到住院。

▲韓國瑜當時因不滿陳水扁的發言，不只正面翻桌，還從背後突然用力推了陳水扁一把。

大動作翻桌，這是在1993年5月，韓國瑜當立委因為不滿陳水扁的發言，不只正面翻桌，還從背後突然用力推了陳水扁一把，看看當時畫面，陳水扁手中還拿著資料，完全沒有防備，被韓國瑜這麼一推，差點整個人從椅子上摔到地面，因此受傷住院。

議會摔杯.立院翻桌 韓國瑜曾痛毆陳水扁 ID-1568770

▲韓國瑜出面道歉。

事隔一天，有幫派份子聚集到立法院，衝突場面導致10多人受傷掛彩，韓國瑜遭到質疑找黑道兄弟助陣，風波一度越演越烈。時任立委韓國瑜（1993）：「我願意為我肢體衝突，向陳水扁委員致歉。」時任立委陳水扁（1993）：「我是在幫榮民在講話。」

議會摔杯.立院翻桌 韓國瑜曾痛毆陳水扁 ID-1568767

▲▼韓國瑜偷襲陳水扁，害得他因此住院。

議會摔杯.立院翻桌 韓國瑜曾痛毆陳水扁 ID-1568768

不只槓上陳水扁，韓國瑜火爆個性在台北縣當議員時期，就嶄露無遺。不顧別人正在質詢，突然從座位跳起來，奮力砸水杯，這是28年前的台北縣議會，時任縣議員的韓國瑜突然抓狂衝上主席台，要阻止當時的台北縣長尤清發言。

議會摔杯.立院翻桌 韓國瑜曾痛毆陳水扁 ID-1568766

▲韓國瑜突然從座位跳起來，奮力砸水杯。

前台北縣長尤清：「莫名其妙就從他的位子上，跳到桌子上，跳到我總質詢答覆的檯子，等於我原諒他嘛，如果我堅持的話，我看他妨害公務這個罪是拖不了。」

議會摔杯.立院翻桌 韓國瑜曾痛毆陳水扁 ID-1568765

▲前台北縣長尤清。

當時的韓國瑜出腳踢尤清不成，反而摔得送醫開刀，身為民選的民代卻在議事殿堂多次兇狠動手打人，做出最壞示範，如今要選地方首長，過去爭議行為也被一一翻了出來。

<有片>

教主擲水杯